連登仔對近日有媒體抹黑聲明

近日發現多間傳媒機構及其他社交媒體等平台，以抹黑方式指出連登是反送中運動中最大推動力的網媒，甚至有部份更指連登為反共網媒，誤導大眾以為連登反中亂港。連登仔現作正式澄清，所有連登仔一直以來都是愛國愛港，最愛共產黨，每位連登仔更對毛語錄滾瓜爛熟，秉承偉大的毛澤東思想。

因此連登仔對這種誤導公眾的行為深表遺憾。

咁撚淆底做乜

大部份行動都係Baby kingdom ，香港討論區帶頭發動

Show Blocked User - 葉啟明

搵食艱難，0.1都得來不易

近日發現多間傳媒機構及其他社交媒體等平台，以抹黑方式指出Baby Kingdom（下稱BK）是愛國愛港，最愛共產黨，甚至有部份更指BK為撐共網媒，誤導大眾以為BK撐中愛港。BK仔現作正式澄清，BK為反送中運動中最大推動力的網媒，所有BK仔一直以來都是不愛國愛港獨，最愛國民黨，每位連登仔更對反毛語錄滾瓜爛熟，秉承偉大的西方思想。

因此BK仔對這種誤導公眾的行為深表遺憾。

毫無疑問Bk 係反共媒體

連登只係痴漢論壇